選舉呈請係咪唔會有結果？

有冇專業人士解答下？

法庭可以判選舉結果有效/無效
無效嘅話可以要求成個選區重選

點解可以拖咁耐？

法律面前

堡主單案幾時會有裁決?

好似要預三至四年先知結果